［含劇透］啱啱睇咗Pixar嘅Soul

我覺得比預期好
以下內容加密

睇咗啦
睇得PIXAR就預咗動畫靚
但Soul嘅靚係另一個層次
Jerry同Terry，同埋22個竇都真係大開眼界
最後NYC個CY靚到

黐撚線

製作質素真係好好